{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048352",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1073162?place[place_type]=GID&place[gid]=1073162&place[latitude]=35.1268237895&place[longitude]=127.0799585463&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "담양 방아재한옥펜션"
    },
    "text": "こんにちは。バンアジェ韓屋ペンションです。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数に追加人数が発生する場合は、事前にご連絡ください。 追加料金が発生する場合があり、最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペット同伴の場合は、入室をお断りする場合がありますので、ご注意ください。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されているため、未成年者の予約は各宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 チェックインとチェックアウトの時間は、次のお客様のために必ず守ってください。 客室と周辺施設を使用する場合、損害賠償がある可能性があります。 直火方式で魚や肉を焼いたり、個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 予約人数に変動がある場合は、予めペンションにご連絡ください。 IPTVとWi-Fiはすべての客室で使用可能です。 フットサル場やバーベキュー場ではレジャー活動を楽しめます。 駐車も可能であり、ペンション内に駐車可能なスペースがあります。 ペンション内ではバドミントンや足球を楽しめる遊び道具も提供されています。 近くには竹緑園、蘇砕園、潭陽湖、官房済林、メタセコイア道、昌平スローシティのような観光地もあります。 ペンションの利用時間はチェックイン時間である15:00からチェックアウト時間である11:00までで、客室情報には竹部屋、大木部屋、松部屋、ヒノキ部屋、小木部屋、道片手部屋が含まれています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数が発生する場合は何をすればよいですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数が発生する場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴で宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合は、入室をお断りする場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されているため、未成年者の予約は各宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は守らなければならないですか？",
            "answer": "チェックインとチェックアウトの時間は、次のお客様のために必ず守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の使用に関して注意事項はありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を使用する場合、損害賠償がある可能性があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理やバーベキューはできますか？",
            "answer": "直火方式で魚や肉を焼いたり、個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は禁止されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "予約人数に変動がある場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約人数に変動がある場合は、予めペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "どの施設でIPTVとWi-Fiを利用することができますか？",
            "answer": "IPTVとWi-Fiはすべての客室で使用可能です。"
        },
        {
            "question": "どのようなレジャー活動を楽しむことができますか？",
            "answer": "フットサル場やバーベキュー場ではレジャー活動を楽しめます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車も可能であり、ペンション内に駐車可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "どのような遊び道具が提供されていますか？",
            "answer": "ペンション内ではバドミントンや足球を楽しめる遊び道具も提供されています。"
        },
        {
            "question": "近くにはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "近くには竹緑園、蘇砕園、潭陽湖、官房済林、メタセコイア道、昌平スローシティのような観光地もあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ペンションの利用時間はチェックイン時間である15:00からチェックアウト時間である11:00までです。"
        },
        {
            "question": "どのような客室がありますか？",
            "answer": "客室情報には竹部屋、大木部屋、松部屋、ヒノキ部屋、小木部屋、道片手部屋が含まれています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 563,
        "QA": 786
    }
}